阿姆斯特丹自駕有咩要注意？

主要想請教下downtown泊車點玩？

踩單車啦

No need for that actually

上個月岩岩去完, 阿姆斯特丹好似無咩停車場, 我只係周街泊,
主要都泊係果幾條河旁邊D住宅果附近D車位
不過我後來去左另一個city, 只係番酒店拎野, 泊左大約十分鐘.
就比人抄左牌, 成EUR 60.
所以你最好有停車場都係搵停車場泊

泊街都得架不過有部機要買飛擺車頭

淨係阿姆斯特丹巿內嘅話我覺得買電車day pass好過

自駕獨木舟

留明出年3月去

上年去全部用腳行
有電車有單車 渣乜野車

其實我都知AMS揸車好煩..
但因為住得遠, 同埋會去羊角村, 計埋交通費同租車差唔多

係咪泊P+R最抵？

搾得車就唔好慳果少少啦

羊角村就大部份酒店都FREE PARKING既

荷蘭超多相機 小心D

搾車有時間可以經afsluitdijk去 都幾靚

Thanks
如果入Dam square呢啲旺區有無停車場？

巿內勸你唔好渣
一來公共交通好方便, 遊客區既景點好多行路都得
二來以香港人既駕駛態度同習慣去到荷蘭巿區渣一定屌晒鬼,或者比人屌
首先勁多單車同行人, 而荷蘭交通係以行人單車為先
你係過路處(非紅綠燈)一定係車讓人
本地人習慣晒, 香港人渣車果隻踩油過埋先一定比人屌, 分分鐘撞到人(因為人地慣左車讓佢)
單車又係另一樣
右手邊一定要留番條單車過到的空位比單車過
轉彎, 開車門亦要留意
再加上左右軚唔同你一時三刻未必慣
比人屌事小, 撞到人/車手尾長
利申荷蘭撚

google map search 'parking' 一眼睇哂 全球通用

巴打邊個城

同意 基本上全歐洲都一樣 特別係讓人同單車方面

英國撚